FAKER同邊狗合作冇人講?

李相赫屌打邊伯賢。。。

邊伯賢世界第一

李相赫處刑邊伯賢

收嗲

邊伯賢偶像是李相赫

呢啲只不過係客套說話嚟嘅啫

鬼知咩

7.7

睇得出是真心

Faker世一

相赫OPPA勁正...

我開咗啦

正能到

兩個都咁正